坐車得返兩個位

一個靚仔隔尼 一個中坑隔尼
個中坑坐個靚仔前面嘅
呢個時候
我會揀坐個中坑格尼
為咗想打擊下個靚仔
咁做係咪有啲變態？

等我仲起底睇下邊條on9又改左名

你覺得個靚仔一定想你坐佢隔離？

你肯定靚仔有留意到你？

問下又on9?

未必想
但見到有女坐中坑隔尼
都唔坐自己格尼
點都會有啲打擊
利申中上樣

唔肯定
但想知我有呢個心態 變唔變態

我覺得呢種心態好正常，因為女人鍾意扮矜持？

你咁講又有啲道理

靚仔心諗好彩個柒頭冇坐過黎

不如調轉諗，如果有靚仔坐個大媽隔離都唔坐你隔離，你會點諗？

中上樣喎🥺

佢都幾pure

無圖無真相
靚仔可能心諗好彩你無坐佢隔離，佢坐得鬆動啲舒服啲

唔會
因為之後就即刻有人坐
架車full咗

呢啲情況根本唔會出現
靚仔一早就有女坐埋去隔離

想當年單邊位就算未坐滿
已經有女坐埋黎我度

係 就想坐埋上我大髀到

你咁講一講我諗起
我係記錯咗啲野
應該唔係得返兩個位
係仲有幾個位
我行咗去上層近車尾果幾行
果度都有幾個吉位
但我就坐咗係靚仔前面個中坑隔尼
咁樣